Orient 東方錶討論區 (新開）

我見之前個個Post 沉左底，開番個新post

每次講起日本錶，通常都會只會提起Seiko同Citizen
其實Orient東方錶嘅質素都唔差，可能佢啲款唔太大路，但係算日本錶中嘅另類選擇

目前有一隻Bambino,不過隻手好似太細比左老豆

黎緊想入多隻Moom and Sun 同女朋友一人一隻

鍾意V4 個面冇粒粒

你地又點睇？？

bambino

Ray 2/ Mako 2 都幾正
sun&moon 白面真係靚

病邊奴真心正

今日去左SSP, 病邊爐原來先係800 幾

隻kano點睇？

支持一下

呢隻v2係amazon買，平一大截

幾靚
唔太花巧，又唔太簡單，應該要有既野都有，容易入口

利申：唔撚識錶

咩樣

幾錢，SSP V4 做緊2100

又幾靚wor

路過

嫌病邊爐太 vintage ，買咗Symphony

總之平少少

西9都係1700

換條皮帶應該唔同哂
但唔知換咩款好

唔撚係掛

多謝你話我知

之前隻日月星期幾支針剩係識停係兩日中間，
上個月諗住襯保養完前拎去整，
去買個間旺角九龍錶行執左，
睇官網上去新蒲崗又話冇再做東方錶代理，
比左個地址我係西營盤叫我保養去個邊整，
去到個邊個保安又話東方錶保養間野執左半個月。

想問爸打們邊到整東方錶好，而家已過保養點都要比錢整，thanks

唔去都唔知係咁平

去左福仁睇V4,都好似唔錯

好似買過隻冇咁嬲

路過推一下

早幾個月信和見到賣2700

幾錢呀隻gmt

運動錶好似皮帶唔係咁襯，一係換條厚d

或者換nato？

路過留名

本身J咗呢隻勁耐
之後咁啱喺街搵到就即刻買

香港冇貨 要去到amaz買

病邊爐好似最好襯
不過我覺得dress watch 大隻左小小

兩年前日本買，當時好似圍返hk$5500

行得逾黎逾慢 有冇得搞搞佢

一係自己一係搵師傅拆蓋較快佢

請問amazon買完可以去邊較脿帶？
因爲自己唔識較 所以一直唔敢上網買

帶左幾耐？好似d 機械錶帶幾年就會收皮

一係amazon買較錶帶工具
一係鴨記買
一係出街搵師傅

師兄呢隻黑鋼正不過是咪好易花？

因為我成日都撞到

唔係甩漆咁簡單

我又覺得隻neo 70s襯皮帶幾好睇

嘩，靚wor,咩型號

wv0041，石英錶黎
好似出左好耐架啦
中文地區唔多見人討論呢隻

wv0041tx*

帶緊呢隻有啲想買resin果啲錶帶換有無巴打有好介紹

去youtube 睇幾型

奶油面
可惜唔係機械芯

我有隻STAR 黎緊想買多隻

BTW新款好似CUT左BUDGET 貴款都無雙面藍玻璃

最緊要平，機械芯chrono 好似都唔係咁好

明既
但係機械芯既係吸引啲

想買隻比女友
諗緊sun & moon v2/v4 定bambino 好

女裝石英

想問下各位
RA-AS0006L00B
同 RN-AS0004L
有咩分別？
如果黎緊去日本旅行會唔會日本買平啲？

我就係戴緊同色v3

呢隻好似35mm,細隻d

岩岩買左同女朋友一人一隻，但勁難影
原來個面唔係平，有少少弧度

終於帶到上手

幾錢

1100 幾同1800, 懶得上網買

v3? 出嚟做嘢冇耐想入手返隻
上望見都要2千幾 邊到有得平啲

西9, 褔仁都有

有隻Orient Star
支持支持
性價比真心高

靚價

btw 我係褔仁見佢寫東方行貨，但又有人話係水，咁其實係行定水 ???

水行都冇分別啦

東方我不嬲玩開水，不過見佢寫行先問吓

幾千蚊錶俾多幾十%買行太唔值，講真壞咗買過隻好過

正野

洗唔洗

終於帶出街，實物靚過影相

戴到好殘

換條帶會唔會好d

買塊cape cod抹下啲花痕啦

今日戴呢隻

咩黎

Metal polishing cloth

琴日喺日馬落咗單買bambino
做緊特價連運費11156 yen
好期待

咩樣，捻住入多隻，880蚊

V2
Cream dial藍針個隻

same here
岩岩都係日馬買左v2 cream dial

想換埋錶帶去邊度買錶帶好

呢舊?

呢隻百搭啲

好天，帶出街

諗緊買sun and moon好定neo 70s

已訂neo 70s

amazon?

ebay
around $200 usd

女朋友果隻Sun and Mon, 細細隻好靚

樓主真係好鍾意日日j

推下post 都好

Orient Star 有邊隻抵玩？
機芯係咪好過普通Orient?
想要隻黑色嘅。 同埋同精工Sarb033 比邊個好d

第一次買機械表
隻手郁得快果時好似聽到d零件聲係唔係正常

orient jp 有齊資料

個陀郁遮 冇事

正常，平時冇野做會將隻錶貼近隻耳，聽下d 噠噠噠聲

如果就咁放係到我聽唔到有聲

幾錢？

見到SSP 好似2000幾

條帶邊度買

前日夜晚買左隻病邊爐
今日就送到
放工返屋企有得帶

係廣華街嗰頭

難得21mm

其實係22黎 我夾硬換落去

d 帶貴唔貴，之前買Nato 帶Taobao 20蚊

好鐘意深藍色盤 跟住轉到去sun 個淺藍撞深藍好正

隻錶既五份之一叫唔叫貴

ok 啦隻錶咁平

1800福仁？

ssp邊頭？

西九5 樓，福仁二樓

巴打幾錢入手 我都想買但係唔知邊到有得買

3千頭 我係旺角好景lam wxxxshop 買㗎 唔知仲有冇喎不過 佢呢個限量1500隻

上個月係日本睇要8萬幾yen
香港2千幾咁抵玩

咁快到左？
btw 塊玻璃係咪污糟左/花左？

東方啲定價係冇意義㗎

污糟左姐
amazon prime 1日半就到

幾靚仔
係咪加錢用global priority?

佢有兩個option
普通就30幾
加多40蚊就amazon prime
我都係第一次用

有無人知 mako 2 同 mako 3 有咩分別？
我見個款9成似，但個價差成倍

orient star 路過

男定女？？ 咁大隻ge

男 角度問題影得唔太好

有無人研究過隻Polaris gmt ?

用家表示solar上手一流、係除低輕身D

我隻bambino 最平個個shipping 4日就收到
幾靚 不過想換過條錶帶

solar粒電多唔多壞？

neo 70襯皮帶好正
但有d貴

neo 70唔係千鬆咋咩
不過好似唔多地方有
睇過得ebay最多

我有性趣,不過加一倍就買到orient star gmt

呢隻靚仔喎

想問下福仁係咪淨係收現金？

我尋日行左福仁二樓幾圈都唔見有錶鋪。。。到底係邊架。。。

唔難，都幾明顯
去埋西9 5樓睇下都唔錯

望左望最平好似千七
千頭果隻綠色針好柒

尋日睇西九五樓蘋果店果間得十零隻放係架上，唔多野睇，還是仲有第二間

正確黎講係一樓（上一層）
喺樓梯口 廁所隔離

福仁係多野睇d

一年冇事

amazon買2百零蚊抵到爛、襯淺西一流

都買左幾隻orient,
平平地好似隻隻都想買咁

入門orient star機芯同普通orient 應該都係相似，都係F6，但係有打磨
我自己嗰隻Star Heritage Gothic 每日+-1秒，隻bambino 同kamasu 6-7秒

條原廠帶好垃圾
去咗高登樓下間錶舖配咗條百五蚊皮帶 好撚正

佢d 錶帶好撚硬
Apple Watch 果d 皮帶好正，但個貴到已經可以買隻病邊爐

X2,買完唔肉赤

又入多隻orient star 撞到promo平過上網買

link please

圖？

想買好耐

近排好中意戴呢隻

想入番隻病邊爐

唔係咁鍾意呢個面，白又白唔曬

唔知呢隻個面係咪同上面果隻一樣

白唔晒

呢隻似銀多過白

好有舊錶味

象牙白先似下化

隻手幼得濟 想買sun&moon女裝

好q 細隻wor 我女朋友都覺得細

搭單問orient有冇黑錶面鋼錶/ 籃錶面？

貴少少有
Orient Star GMT WZ0071DJ
Orient Star Classic Power Reserve WZ0231EL

平既有BAMBINO

一路睇都冇同人撞款

留名

Hi

粗戴 已經撞崩左個面

wa 好似搵返失散多年既兄弟咁感動

搵到，原來逢星期一休息。。。。

Ssp邊間有？行咗幾間都搵唔到

呢隻真係比較少人戴
btw 東方好似越來越多人戴
亦越來越多地方賣

仲係冷門野

當初買係因為性價比高 款式比較多

斯文皮帶款黎講
我諗唔到邊個牌子夠佢玩
又平又多款又靚
啲病邊爐隻隻都想買

Bambino隻錶帶太dressy 淘左條錶帶黎換 個crystal dome真係好正

咩樣先條帶

想知巴打點換隻sun and moon錶帶爛左好耐都未的起心肝整

軟身啲

我淘寶佢送左枝換錶帶既工具 我本身都第一次換

上網睇段教學片 跟住新錶帶到手你睇睇錶耳 知道係咩構造就會明點整

易唔易架 份人比較粗手粗腳

唔難架 何況你條錶帶都爛左 粗手啲整都唔怕

有冇link睇下點換

其實都係咁用支野zip 去去，了鬆個扣

不過睇完都唔係好知點整 但你知道錶耳個扣係點 就識架啦 放心自己換啦

有時見到d錶好靚但係又覺得太formal
樓上sun moon open heart深藍金J出血
但係我平時又唔係着開老西 根本襯唔起隻錶 買番黎可能都係擺

btw 錶擺耐左係會眨值定增值?
定係根本冇人在意一隻幾千蚊嘅錶可以增值到幾多

我隻sun n moon v3好dressy
但我出街都係照戴 因為好鍾意隻錶
呢啲錶就唔好諗賣返出去喇 冇人會要
因為本身就唔太值錢

唔係撈基本上唔洗諗保值啦 自己中意就好

個反光 J出血
我而家每日訓醒就係J呢幅圖

估唔到精工 SARB017條垃圾錶帶又幾襯隻東方錶。係唔係因為同集團呢

邊度啲東方錶比較齊款？我閒時行開每間都係得幾隻

上次SSP

福仁？

東方山

其實東方去日本搵最齊 又多折

想買隻sum and mon v2比女朋友
請問邊到有 thx

呢隻咩型號？

近排覺得nato尼龍錶帶好正，但我見orient既錶好似都偏斯文，用皮帶靚過尼龍，想問下有冇邊隻型號用尼龍唔差？

東方有軍錶 line 叫 defender

喺amazon買東方錶好似平好多

佢有yahoo 拍賣，睇岩價錢再上去

1k5 執左隻orient star

點解咁平？水貨？

之前有巴打話果度係行貨wor, 不過行水都冇所謂，爛左換過隻就算

Pm please

朋友介紹係銅鑼灣買

你男友真幸福

緊係日本

上次撞正特價減左成千幾銀

靚喎

藍寶面？

BIC CAMERA YODOBASHI都有

無特登搵

香港有冇呢隻買

amazon la 呢隻好似限定

尋日福仁 1/F 入手 $1090
Orient 2nd Generation Bambino Automatic Men's Watch

咁西9 平d, 平100

呢隻幾靚仔喎，但唔見街鋪有得賣嘅
係咪要上網買

店名唔該 🙏🏽

veryhappiness shop
個名好好笑

唔該ching

女仔戴neo 70s會唔會太大？

利申骨架大

上星期係日本Amazon 買，今日終於送到

好靚好抵屌

應該會，42mm case

42mm咁應該ok

其實42 for 好多男人都係大
尤其佢仲標榜neo "70s"
復古款就咪出咁大啦，唉
隻面就堅靚呀，細返 2mm 就完美

幾銀?

3632hkd包運費

最衰佢d 錶size 偏大

之前係東京旅行見到覺得幾靚

藍針

巴打呢隻咩型號？一路諗緊買啲平價藍針定東方日月系列，就咁睇相又唔覺係藍針

巴打想買bambino個藍針？我喱個係反光先見到藍 原本我都糾結緊邊隻好

唔係呀 係about vintage/rossling and co個種

諗緊買呢隻定還是bambino open heart
Sun n moon 好似好厚咁

搵緊佢

呢隻日本Amazon 有

戴上手其實唔厚 除非你本身手腕好細啦

巴打口味一樣

rich

巴打下面果隻咩型號

17萬羊

所以呢 你呢隻咩型號呀巴打

13萬yen

我果隻換左帶

完全睇唔出得39mm
手太粗、帶40mm都好似有d細

換錶帶有無介紹? 皮帶/其他都得

天氣熱 唔帶住

同意，同我隻 pilot 拼埋先知真係39
我覺得首先個 crystal 霸哂成個面，同埋白面睇兩個因素令隻嘢睇落比較大

Sun & moon open heart

其實係咪最貴果隻東方

未被seiko收購前仲有高star一級

再貴一兩倍

入咗幾錢？

就係我貼出來條 link 買嘅. jomashop

不過呢度有位“光膠”巴打間舖頭好似都有賣東方錶：

你睇下佢有無留TG, WhatsApp 之類

呢間啲價錢平到咁真係

買左一個月 so ar 冇問題

東方有隻仲貴仲罕嘅 WZ0021DY
係一隻導柱輪計時錶
之後都無再出了

粒機芯其實係母公司嘅 8R28
可能因為之後出左8R48
就停產8R28, 順便停埋呢隻東方僅有嘅高級計時錶

點解可以賣到咁平？換咗機芯？

機芯應該冇換，都係一日快7 秒

Star Heritage Gothic會唔會日誤差好大？

我果隻大概一星期一分鐘
平時有擺 winder

好鍾意機械錶

最後買左Mako III
紅色面

如果想買東方錶邊度好推薦？

Amazon sun and moon又有特價

東方有無d 有月相既男裝石英可以介紹下。。
好似全部都機械

幾時有36.4 Bambino 賣呀

點睇西九間very happiness shop
佢賣d 東方錶平出面好多

想買呢隻
邊度買平

想問下係香港想買東方錶邊度買好？爬文見有人話褔仁 西九，有冇詳細地址？

西九5樓 電梯附近

深水埗福仁2樓 得一間賣錶
西九龍中心五樓蘋果商場入面
另外太子九龍錶行都有 不過應該正價賣 但係有star 款式

間野有無卡碌?

點睇

邊到

綠色

睇完片即刻係amazon 入左遠睇黑黑地 近睇綠綠地 連運都係3千有找[img]

一DD平啦，我有一隻orient限量只係佢半價咋

睇台灣forum講，普通款東方錶可以攞到官方價6折左右

好靚，係咪女裝？條錶帶自己換？

換左帶

Orient star隻Moonphase 大家點睇 有啲心動但要一皮嘢

上過旺角間樓上舖睇
喺幾靚個人鐘意藍色

你地夏天戴完點清洗（皮帶）

但要一皮
小弟學生哥諗緊值唔值

我都係鍾意藍色

一皮好似有更多選擇

有咩介紹？

其他牌子

nomos
入門swiss（Tissot Hamilton Certina Mido Longines)
行6R嘅presage

咁再留意下先

My friend is a Seiko watch strap salesman 👨🏻‍💼 who earns a basic salary of two hundred thirty thousand five hundred and fifty dollars per annum plus a twenty four percent commission on every watchband he sells so he doesn’t work by commission only. He has to report to his supervisor on progress every month. By the way he’s a fan of Jacqueline Wong. Have you heard of the sex scandal involving her and Andy Hui? She was having an affair with Andy who’s married to sammi. It caused a scandal which ended her career overnight. No doubt they were an item. As a result lots of people think it’s time for her to hang up her spurs. In fact her friend Alan hung up his spurs several years ago because of a sex scandal.

師兄幾銀買返黎

推

lm待丁

幾錢？咩型號？比你毒左

bambina v2好定 v3好 選擇困難症

新手入坑

呢隻抵

唔知算唔算絕版？ 舊款，深藍面銀色

巴打尼龍帶

新入坑 早幾日見amazon做特價忍唔到手

巴打搵唔搵到邊度有得買依隻

愈睇愈靚

巴打係咪集運？我見amazon好多都寫parallel import嘅？#[boun

巴打呢隻直徑幾多?

Amazon用DHL送黎

Amazon買?好靚

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

西九5/F

how much , 諗緊買白底定黑底

想問下amazon 係喺日本個邊定美國個邊買會抵？未用過amazon 買野

藍底都幾靚
我諗住買白底 西九買幾錢
諗緊出街買定amazon

2K尾

想問一般黎講東方錶動力儲備幾耐到？
Eg 我朝早返工帶成日，夜晚洗唔洗手上鍊，驚佢第日停

同埋如果幾日唔帶，洗唔洗每日幫佢手上鍊，如果要，大概轉幾多圈？

Thx 😹

我諗都係72hrs左右

慢慢上 上到feel到緊

唔好上爆

meastro 系列幾靚

幾錢？
見amazon orient star 好平
有冇人係amazon買過？點解平咁多

咁抵屌二手？

Hk 賣4千尾

巴打們有冇淘寶sun and moon 表帶推薦
爛左想試下自己整

巴打們邊到樓上鋪多款d? 想買隻neo 70s 比自己做生日禮物

推，我都想了解下

請問西九、福仁可唔可靠？水貨唔緊要，怕買到假錶咋⋯

可靠 呢d好難會有假

上面lam workshop篇文講到似層層

上面？

前幾頁有人貼

我就咁睇
真係有整假錶技術既都走去整瑞士錶
點會特登整呢d平錶
重點係唔知等到幾時先有人買

不過有兩樣野好啱既
平得過份/話自己行貨但唔上得原廠維修就肯定有鬼

之前見過有假精工5仔同假精工鮑😏😏
至於東方就應該冇見過

呢d多人買又唔同
雖然係到咁講唔係幾好
但東方真係幾冷門下

我覺得係因為咁講佢先可以標高d 價，一般都比出面貴6-7百

Moon&sun version 4係joma 填緊199usd

篇文已刪

Orient Maestro幾靚 香港有冇得買

九龍錶行搬遷大清貨😁

其實東方係外國買平好多，bambino 一般9百就有一隻，東方星最平二千有找

如果着西裝open heart會唔會好花

Orient star 新出左潛水錶

orient star sun and moon phase v3會否上斷鏈？
有冇話唔可以上幾多個圈？上次上上下好似卡卡地咁

平平地買左隻80年代打大陸市場嘅A716
畀佢個啡金漸變面吸引左
雖然淘寶有好多呢個款
但個表面造工完全唔同 好正
遲下換埋皮帶就perfect池

做咩隻v3 mono&sun 成日停左

巴打想問下呢個乜嘢型號

Ray II
Orient USA官網成個系列齊晒資料
有興趣可以上去𥄫下

我覺得橙色好正,但又唔知襯咩色衫好

咁抵玩 買左先諗啦

藍針藍字設計好撚正

Really nice

有無人有呢隻實物分享下啲靚相
45mm 好似好大隻驚carry唔到

咩型號

請無視條皮帶
我都知好醜樣
有冇咩帶好介紹？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

把打知方到最平

打錯字，

有無巴打知邊到平

Amazon

福仁D東方錶貴咗好多

無wo,師兄

[オリエント]ORIENT 腕時計 CLASSIC SUN & MOON AUTOMATIC オートマチック サン＆ムーン RA-AS0004S00B メンズ [並行輸入品]

Unlucky 無藍色

Thx

想請教邊到買比較好，見到有人話依隻錶好多積木,邊到買得黎平又唔會比人水？

Which model?
未聽過東方咁平咁抵玩都要Frankenstein watch

Orient Sun & Moon RA-AS0005S00B

想買依隻，旺角幾間都無貨

有冇mako3 /Kamasu 賣

啞色好靚

巴打上網買? 我有興趣隻紅/綠色

認可嘅經銷商買

上水打招呼，勿相認
最近諗住多入一隻藍針奶油面 bambino

Btw, creation watches 做緊東方錶 promo , 打 ORIENT 可以平多 10%

雖然唔多款 , 但如果撞啱有興趣嘅都可以睇下嘅 .... 利申已手滑入左隻 bambino

heritage Gothic

Nice 東方星

謝欣賞
我自己就真係幾鐘意嘅，應該會戴好耐

好靚

東方之星真係被嚴重低估嘅牌子

搵緊呢隻，Amazon都賣緊9萬8，平嘅又無晒貨

貨已到

經過一輪不公正投票揀左卡其色帶 (我一票，fd一票）

有無藍針cream面朋友來相認 ？
（btw, 宜家最驚係隻錶入水）

我隻 bambino 一般防水無問題噃

我見佢得 30M 防水，有啲淆底啫
平時啲錶都粗戴到 PK

東方係精工旗下集團

呢隻款呢家係咪已經無曬了

早幾年收購左

我有兩隻東方星 幾好J

香港未見過，上年12月去日本bic camera好似仲有

我果隻開住水喉長沖佢無事

咁我就放心了，我都係得閒沖下啫其實

我都轉左會Citizen，Seiko呢間公司奶狗

呢隻真係好正 近一兩年出D東方星無咩吸引力

想買依隻 知唔知邊度抵入啲
想買比自己做生日禮物

巴打 係邊買？

直接上 link , 之前有東方錶優惠有額外九折，巴打你有興趣可以喺個網揾下有無咩折扣做緊

嘩 9xx幾咁平

Wtfff 正

早排幾個禮拜買果陣仲 8xx 呢

想正皮手殘負左，我對你唔住
祝巴打早日入手好錶

早幾日入左隻mako3 紅酒色好正

求 show 錶

我都未唔該你添
但係好似無我想要既

返屋企影

其實應該係同一隻？
佢影得白啫，攞到手就係我影果幾張咁嘅色

我果陣都係跟佢型號黎搏一搏咁話

個啞啞地sun burst 面好難影得出 , 實物勁靚

嘩，堅係正喎
宜家好驚自己又出手

等我再睇清楚啲先

邊到買 orient star 多款同抵啊？ 😅
上網搵得好少
Orient 就多

邊到買

Drop依家減價
計埋運費先HKD千鬆
抵屌到爛

想問下除咗amazon，邊度多款睇同買

Ashford
Jomashop
Creationwatches ( 少款但平 ）

我識呢啲咋，同求大佬提供其他網站

新手一問 東方錶係咪都有石英錶？

有呀，連 solar 都有，好似呢隻 Neo 70 我就覺得好正

幾銀？

我係ad 買貴少少 2千4
上網ebay 有見過唔洗2k

有冇model no. ? 皮帶係自己換？好靚

aa0003r (red)

仲有隻祖母綠又係好靚 個陣爭紥左一陣
aa0004e (emerald)

皮帶自己換

早排我都入咗隻藍色mako 3 嘅膠帶，啞色好靚

換帶有冇推介，洗唔洗買工具，新手入坑唔係好識

買岩錶帶個闊度就可以 例如上面mako3 係22mm, 上網買支耳筆10蚊咁就可以自己換. 我都係睇片學

日本買/AMAZON JP

有無人幫隻sun&moon換過啡色錶帶咩效果
同埋有無推介邊到換

東方錶而家抵玩過精工，平價機械錶C/P值高好多， Mako 3系列真潛水錶MIJ賣千六，七

新o既精工5仔 sports sbsa025 MIJ賣二千幾

有兩隻東方

自己買帶黎換

邊度有高質皮帶賣？定去深水埗皮革店買嚟自己車

上網買 淘寶 amazon ebay 都有

個樣差咁遠,正常既

有無巴打知道邊度有 Seiko/Orient 錶圈賣?
想買黎改錶

我個隻錶一日快差唔多一分鐘

手痕換返條啱 size 嘅錶帶 （21mm）

呢隻唔知點解特別平

可能受磁，錶同電話係咪經常擺埋一堆?

追哂大家post, 最後入左隻Moon and sun V2 , 等到貨

圖呢師兄

聽日先有

有冇人知係東京邊度有得買？

第一次買錶，想問吓各位呢隻o唔ok?

Orient Star RE-AV0002S00B

各位師兄，AW-0004S同呢隻應該點簡？

我會買0004s , 細少少又薄d, 另外已經有 power reserve同small second 再有open heart 好似太花

放係部電腦上面
放下第二度先

幾正喎
靚過網上睇到啲圖，等我又研究下先

我就嚟控制唔到我對手了

佢啲bambino 普通open heart 款1千有找，我都差啲忍唔住想買多幾隻粗帶

呢間野真係好邪惡

入坑

買左呢隻鋼帶款

巴打

靚

creationwatches 依家任何錶埋單打‘blackfriday’ code 再額外10% off
抵到出精
岩岩買咗隻 sun and moon v3
free ship 都係206 usd

好掙扎想買，不過無咁多手戴

Sun and moon 好正，準過我隻精工5仔

知唔知個code有效期去到幾時 掙扎緊

早兩日買咗 但仲未收到DHL個email.......

black friday 完咗
但有cybermonday 呢個code都可以有10%off

metoo
可能black friday 個物流好忙?

希望啦 我見官網寫within 24hrs

Same +1
兩日前落左order 仲未收到mail

Sun and moon v3 有15%off
藍定白面好

新手第一次買東方
想問喺creation到買同喺西九買有咩分別
有啲咩要check 同保養點算
Creation有曲平$100

我想問orient 係made in japan 定made in chi-na?

藍定黑好

jp

thanks

今日朝到收到email話運緊

仲未有

我29號訂你呢

一樣29號晚

咁我係朝早
可能你夜晚訂要遲多個working day掛

i seee

啱啱都買咗隻 唔知幾耐送到
sun and moon v3 blue

下晝收到email 了

7000蚊7折 5000都唔駛

Me too

諗咗好耐黑定藍 希望到手隻藍唔好太鮮藍

Sun and moon V3 同 V4
V3 羅馬數字 V4阿拉伯數字
睇你鍾意邊款

有 V3 sun moon

香港免運？

唔知呀。我見到報料咋

岩先上去睇好似得US Free shipping

集運囉。東方錶啲包裝唔會過兩磅

想換過條錶帶 去邊到換好
係咪唔會換得番原廠個條

其實直徑岩就得, 可以唔駛原廠

咁可以去邊換 驚自己手工柒整得唔好

條錶帶點既樣?
Post 上來睇下

Sun and moon v2啊爆左其中一個扣

有生耳批好易換
想要返條帶嘅話，個扣分分鐘都可以換係咪蝴蝶扣？

送左比老豆
雖然佢戴唔慣膠帶

有無巴打試過係amazon買 平hk好多 唔知有無伏

呢隻叫咩

有 係d日本seller 度買 冇中伏

Kamasu
有啲鋪頭叫Mako iii

其他色都好正

我有隻紅色

啞藍

今日收到shipping email
你哋收到貨未？

佢話今日working hr內會送到 但我朝早番工屋企冇人 我簡咗公司附近間7仔攞 到依家仲未送到

sun n moon v5 都係1600 有冇人知係咪可以自己換帶

一定會發生既事係唔需要擔心架

隻黑金比我爸戴上手好鬼靚
如果原廠有得配番條pvd鋼帶就好了

有冇link
隻隻錶都有得換帶架啦

遲你少少買仲未有 email

同一日？
我fd 1點買都收到了

都係creationwatches

記得用code 85拆 $1400

今日星期變咗sun and moon v3黑色特價

目前未能預計送達日期，請稍後再試。

到底我件貨去撚咗邊

巴打入左咩

sun and moon v3 藍

我都有隻 不過比我放左係櫃冇帶了

why冬天帶皮帶應該唔錯
見1k5咁平先入番隻

個隻係我第1隻機械 之前都係swatch 個d. 買返黎帶幾次發覺太大, 我手腕得15cm/6" ,2對lug 飛哂出黎 之後冇帶了

咁依家戴緊咩

mako3 平時/放假戴
citizen nighthawk 就郁動/去旅行帶 因為eco drive 又石英仲有2地時間
返工戴stowa flieger, 細細隻 dressy d

mako 3 換皮帶冇得輸
諗緊隻啞藍色換咩色皮帶好睇

上網買堆返黎試

星期二到

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

我果件仲喺新加坡 幾時到都唔知

比預定時間遲一日

好靚，巴打可以邊到入手？

到了

Lm, between
知唔知邊度有得買 defender 同 military watch

creationwatches

我件貨無郁過 洗唔洗搵cs

Shipping information received?
俾啲耐性應該好快到

比大家毒到係日本amazon 入左隻sun &moon v4 好期待

西9有間野好平，點解唔上去睇完先再買

上網訂仲貴過果度

邊間？有咩款？

Creationwatch平啲喎

一DD, 上次係Creation 買左bambino 900 幾蚊，點知佢果度800幾定900 頭，又唔洗得，出去compare my個價再買都得

我果隻終於到

Lm

Blue sun and moon襯啡帶會唔會 Sharp d

RA-AK0003S10A同RA-AK0003S00B有咩唔同

路過唔識錶都覺得靚

借個位黎用吓

眾籌－公民起訴抗警暴

最新update:

1. 收到不少市民反映，paypal 平台需要輸入的資料太多，不便使用，現在同時開通Stripe 平台，方便大家。請大家按圖中紅色尖嘴位置，直接選擇信用卡方式捐款就OK! 請大家繼續同行支持。

2. 在星火基金被封殺打壓的同時，仍繼續收到不少市民捐款支持公民起訴，追究警暴，衷心感謝市民的信任。星火你們要撐住啊！香港人反抗！

公民起訴眾籌網頁:

冇星火大家捐住呢個先

Sun & moon version 4 定叫gen4

呢隻正

Hk有無地方有賣Retrograde？

日本買幾錢?

Orient Kamasu
藍寶石面+200M防水

計返港幣4千7有找
遲d香港好似有，5580？

麻麻地呢隻款，d針太粗
btw多謝巴打分享

sun and moon

Neo 70 千六蚊水貨貴唔貴

有冇巴打知邊到仲有sun & moon open heart v4 深水埗 個2間都冇貨

Creation watch la

新手想買返隻
想問下邊度有最齊全既sun & moon系列可以睇 (網上)
因為見到好多都無寫係version 2,3定4

巴打我都有呢隻

本身以為你掉轉隻錶嚟影
再睇真啲，好似連錶帶都裝錯咗方向。。。

我在Jomashop 買左隻錶，
31/12落單，到而家都未收到email,
Status 仲係processing , 正常嗎？

我1/1 落單都係咁
之前假期我估應該積咗好多單
諗住今晚問下佢

btw 你落單嗰陣有無留意隻錶係寫住in stock 定係ship in x days/weeks
後者係要等佢攞到貨之後先會寄有排等

sun and moon v3 搵黎搵去都要2800

有無得再平啲？

屌唔怪之得奇奇怪怪 我都無留意係裝錯方向
但係原裝黎 做乜鳩

佢係咁 戴到就算

Creation watches 冇減1600-1700

下 即係orient d錶係咁？諗緊自己換返岩定拎去叫佢整

我問完佢先答我取消咗我張order

Thanks 巴打

買左

巴打們有冇換皮錶帶既鋪頭推薦
隻sun and moon 原裝錶帶兩個扣都爆晒

其實錶既保養重唔重要？

你戴皮帶出完汗唔理佢就好快臭

咁如果出左汗應該點處理?

首先我諗大部分人會建議你天氣熱就唔好戴皮帶
如果真係要戴，起碼出完汗盡快抹乾啲汗，否則啲汗一索咗入皮帶就麻煩
靚皮帶想戴耐啲嘅話可以去搵下有咩方法打理
genuine leather 嘅話平平地買過條新嘅可能仲好

跟機換皮帶，春夏天先換返鋼

Btw, 師兄你實拍個金圈睇起黎靚過 promote 啲相，好正

d錶帶係咪有得散賣

Shit
我都係咁...

我嘅話係去面自己配的，唔係原裝

*外面

琴日去呢到巴打講深水埗個間入左v3 白面 真係好抵屌
超入門機械錶

orient defender 好似幾抵屌

有冇師兄包膠

Sun & moon v3 藍 有冇得換鋼帶？
手汗大 但睇中左v3個款

右邊個隻邊到有得買？

左邊嗰隻好得意
請問係咩model？

lm

14xx

咁平咩深水埗邊到

唔知係咪福仁商場肥仔喥？

西九五樓其實信唔信得過
水貨唔係問題 驚係假貨

Btw, 粗人用唔慣皮帶，最尾都係用膠帶算了

邊到多錶帶賣

最多好似淘x ..... 不過有啲野你懂的
另外據說佐敦南興有好多，雖然我未去過

自從儲錢買咗隻Tudor，隻Orient Star - Heritage Gothic Silver已經冇興趣再戴，入盒長眠

始亂終棄

已經冇興趣再戴返 已經比我放上旋轉拍賣

邊隻刁咁大力量？

S&G Chrono 皮帶

咸爺

佢做代言人係其中一個吸引嘅因素不過主要係個款好白搭，點襯都覺得好好睇

係正嘅又

女裝sun & moon得石英？同埋係咪同男裝唔同樣？
諗住買一對水黎做情侶錶

ok fair enough

想換錶帶了

去日本買會唔會平過香港買呢

唔一定，大間嘅百貨公司賣錶部冇做特價係貴過香港水貨，細舖或者係Bic Cam/驚安之殿堂差唔多，18年我喺日本激安殿堂買，MIJ做特價, 大概千一蚊港紙左右，香港唔知有冇呢個款？

隻錶崩左玻璃
係creationwatches買，已過左一年係咪無得上行換
通常換一換要幾錢

想問邊到買到呢隻睇咗好多間都冇star

點解依到冇人帶依隻

我之前喺 The Watchdrobe 買行貨
不過無記錯要 $4980

表示肉痛

我想嘅？因為無錢呀

想問福仁二樓係開幾點嫁 唔係好搵到

打去問啦 成日都唔開架唔憂做

一街行貨都最少7折啦

上網買隨時 5折

點解咁睇唔開信個錶佬

見到鐘意就一時衝動了

睇開seiko 呢排睇得多orient 隻sun and moon覺得好靚
留名

手足呢隻邊到入手，幾錢？

男朋友就生日, 可唔可以俾少少意見我?

幾好，幾錢？錶面係咪40mm?

1. Rakuten RN-TY0004L 21,000 Yen 35.6 mm
2. Amazon FAK00005D0 $213 USD 42mm

係咪大錶面會靚dd??

甩左星期枝針可以去邊到整？

跌過？

無跌過落硬地，dum落床就時不時

戴緊下面個隻 買多次會買白色

2. Creationwatch 平啲，戴緊

無貨啊

呢隻黑面點睇？

男仔戴銀邊都易襯

Thx ching
就咁決定

仲有隻白底銀邊你可以睇埋，同埋日月面唔同version 都有唔同（羅馬字同阿拉伯數字）

呢隻？
西九抵wo

慢慢揀

新手想買隻玩下 諗緊精工5定東方sun and moon open heart , 想問下行貨價係唔係大約三千幾？

西九買千幾有交易

識間鋪東方行貨6折，有興趣可以 tg

咁爽？想買隻綠色kamasu會唔會有

錶面好易花，之前仲撞爆左

5400 真係不得了，有個 post 賣 8折嗰個真係 fat fat

行過見到，標價好貴，唔知會去到幾折?

睇下有無巴打有興趣 藍色

戴左陣唔岩戴

啲大鋪通常都好貴

想問下香港Orient 代理係咪通城
仲有自己隻sun and moon會feel到Rotor轉
Orient star 有冇一樣概情況？

唔係通城代理

以前係九記，而家唔知係咪呢間?

第二樣答唔到，冇sun and moon, 不過Orient嘅錶似乎搖佢嘅話，擺陀聲響啲同感覺鬆啲嘅，我有2隻都係冇手上鍊停秒嘅都係咁。

但使用又冇任何問題。

一隻油麻地成昌買，一隻日本驚安之殿堂，都係咁

因為自己想買隻新錶 但係有陣feel到佢fing fing下
加上我手幼 所以好快就收埋咗冇帶
新錶唔想有一樣問題 想睇下俾多少少會唔會好啲
但係行入去間鋪頭 一試即刻fing兩嘢好似好奇怪
如果都唔得 可能買返瑞士or德國野

精工五仔7s36機芯搖冇咁響同感覺實淨啲，同樣係冇手上鍊停秒嘅，不過三隻錶幾年都正常，雖然冇乜戴

最近Orient錶用嘅F6922機芯就唔知，不過據報東方嘅機芯同seiko 來自同一個seiko機芯改造，但冇點用塑膠parts，會耐用啲

orient star機芯應該高級好多，但我冇orient star嘅錶所以冇得試

1500

抵

Amazon買 唔岩載 無單

$1500

岩岩送左生日禮物luuuu
男朋友話好中意

有冇巴打係fb “orient 東方錶~香港~分享及&買賣&拍賣”呢個谷買過錶？見佢d錶全部話有單+一年保養 但仲平過水貨

嗰啲咪係水囉，不過咁平啱款就咪鬼理行定水，壞咗買過隻好過

想問下，見到amazon sun and moon v3 200美金出頭一隻有無伏
見香港成三千蚊隻

冇伏，只要係 sold by amazon 就可以

最近諗緊買綠色嘅kamasu定係sun and moon v3既白底好 如果將sun and moon白底做鋼錶會唔會好樣衰

neo 70s都唔錯

巴打們，去西九嗰間十分幸福店買東方錶有冇伏？
新手想入坑唔太清楚

冇 好幾隻都係嗰度買

感謝

識人幫手買 全新 $1500 有冇巴打啱

除咗呢隻仲可以幫手買其他款 有興趣嘅巴打可以留tg問下價

新野

有無巴打知邊到仲有呢隻賣

巴打們，想買隻sun and moon比女友，邊間鋪多女裝款睇呀

sun and moon 都幾大隻 我6.5吋手都覺太大
睇實物可以上光巴間野

上年買咗右邊

agger，瘦底女仔帶 = 變身手錶

啱啱上星期睇左，真係有d大，巴打有無女裝款介紹

唔算好了解，費事誤人子弟 但Orient 同 Seiko性價比都ok嘅，如果女友冇乜要求，合眼緣就得

平時帶開37-8mm 錶bambino v2會唔會太大？

新出果隻 mechanical moon phase 好好 J

新手想買錶 依隻點睇?

半透同潛水有d 9唔搭8，呢隻 pass

IG 4月23號黑色50小時動力果隻？

yup

如果係羅馬字仲正

求link

想搵隻orient star gmt上網見到到都sold out

官網一開已經見到

病邊爐最正

好好J

中咗毒，決定入手Sun & moon V3 blue

Creation 買 好平

第一次買呢d 錶

建議去試下實物 因為都幾大隻

屋企人有隻差唔多，都試咗都ok

btw Creation 個網冇藍色錶盤果隻嘅

見到有藍面金框

sun and moon 系列真係幾好j 成日見drop 有得團購

要銀框，冇貨tw有冇巴打打過佢香港個CS 電話，係咪講中文

利申：英文唔好

有冇睇下西九間鋪有冇

冇，呢排要少d 出街，諗住有得送到屋企好d

藍面銀框v3尋日行過西九見到有

太空人 相認⋯

想入隻 sun and moon/orient star moving blue 有邊度打大折可介紹

有冇人知邊度換bambino塊玻璃 唔小心刮花左錶面

我都想入但而家就算有現貨都一皮起跳
唔知有無地方平d

上網見到好靚咁，但係好貴唔捨得落手

要努力睇吓有冇緣，巴打加油

想問下咁多位巴打 福仁二樓個間orient係咪行貨？見到佢有貼證書

早排出左隻綠色 5180 ，一陣去買

咩MODEL幾錢?

新手入坑，想問下邊度多款同抵d ?
mk家樂坊果間點樣

新入手Outdoor

想換原廠錶帶可以係邊度換/買

唔小心禁錯負評

罰你post 隻personal 飛弗

moonphase師兄幾錢入手

近排轉左會

隻diver 真心正，可惜手太細carry 唔到

新出綠色靚

水貨邊度買好

十分幸福係ok架嘛？
同款錶係thewatchdrobe賣貴700蚊

另一隻更加差一千蚊

thewatchxxxxx 係俾啲有錢人（水魚）去買㗎，一般人買東方行貨我建議去信和地鋪，高登華生呢啲老字號大鋪，一般正常最少7折

如果想平多少少可以去褔仁搵6折，或者唔怕遠入新界嘅話我知有間最少都6折，有啲重可以再平多少少

其實水貨都冇咩大問題嘅，東方我個人建議有平買平

不過當然如果平得嗰少少就緊係揀行啦，話晒有完廠保用

btw 水貨冇5折都唔好考慮嘢，隨時行都用到55折

呢隻換皮帶真心靚
不過係太陽能

呢隻係超靚，日森直送

唔該晒巴打
過兩日走轉信和先

去埋 深水埗啦，兩個站，褔仁東方其實幾多款

呢排成日喺fb 見到呢個牌子
覺得都ok
新手想買隻有無咩推介

爬吓文，唔好做水魚

出面鋪係咪冇晒綠圈綠面kamasu?
睇youtube d介紹真係幾毒

點會冇，我成日見

紅or 綠 母親的抉擇

想買潛水錶定斯文錶定戶外錶？

斯文

sun and moon ?

定係上 東方星？

最平bambino , 中價sun and moon, 上多d 就orient star class 或 gothic heritage(iwc 樣）

梳，早排見信和地下冇，jomashop又冇, 以為斷貨
BTW邊度見到同幾$

喺上水，6折

我有隻紅面 又係好正

呢代 mako 幾隻色都好靚

幾靚 啱啱見到$16xx有隻即刻入咗手

Thx
望下先

Ching邊度買🙇🏻

好撚靚 成隻地通拿咁

知唔知邊度買錶帶好?

上水中心

自改double dome 加ceramic 圈

新入手

正how much

$1680

有冇巴打買咗orient 隻flieger

日森直送 1500有找

Movement係mechaquatz定普通跳針計時
心動

幾靚🤪🤪

巴打個ceramic圈邊度買

外國dlwatch , 網上買ship 過黎，幾日內到貨佢有專for orient 既bezel , 配個fit skx007既bezel insert 就搞掂

佢有啲改件好靚，不過都唔平

唔洗 2千嚟計可能係性價比之最，可惜就係大咗少少

唔該巴打

我反而唔中意細面

配啡帶效果都幾唔錯

同款

呢隻幾靚喎
香港有得買未？有冇師兄知邊度有？

放假特登出去睇又無開門

睇size分？

呢排想入隻sun&moon玩下
其實日森個啲個信唔信得過
因為見佢價錢都幾吸引
定還是
乖乖地去福仁同西九睇下重好
咁多位巴打點睇

日森貨剛到手

邊到買吾洗二千 我見要2300-2400左右

水貨1.5-.16k

依到好多sun&moon

黃金對面福仁二樓，好似行貨6折

東方呢啲垃圾都有人討論

我上次上二樓行左一轉都唔覺有賣錶西9嗰間就搵到

請問信和樓下個啲信唔信得過
聽日想入手隻橙圈黑面

我都係

間鋪喺近廁所嗰個出口

完全唔覺眼
我嗰日淨係見到一間賣casio 清緊貨

西9個間係邊

一手？

當然係全新

前排買落 好耐無帶

sun and moon 最主要係size 太大, >50mm lug to lug, 手幼戴變左超人變身器咁

咁平

邊度買？

香港有冇專門店/AD?

依家仲有無code用？

好撚抵

巴打可唔可以講邊到買幾錢
好鍾意呢款

冇曬啦呢隻 limited edition 黎
買左3千幾

好後悔 一年之前見到呢個po
係amazon搵到 但係冇買到 因為仲係學生
（雖然而家都係 但起碼有返intern）